[免費wifi=創新] 創科局:2019年免費WIFI熱點目標增至逾3萬個

立法會資訊科技事務委員會討論政府提供的無線上網服務，創新及科技局副局長鍾偉強在會上表示，自2014年推出「」品牌後，熱點數目現已增至逾1.7萬個，當局目標在2019年，將數目增加一倍至3.4萬個。

他指出，未來將與醫管局和非牟利團體營運的青少年服務中心和自修室合作，提供免費上網服務。

政府資訊科技總監楊德斌表示，現時網絡服務合約到明年1月到期，屆時將會提升網絡技術、速度和容量，減少訊號干擾，以提供更佳服務，當局現正進行前期採購工作。

wifi局 寫app局 寫網頁局 裝寬頻局

其實呢啲應該旅發局嘅工作，唔係創科局，香港人人有4g，使撚用你慢到嘔既wifi

咁創左乜野新呢?

搵條台灣廢物黎搞個乜野創科局

不撚知所謂